好嬲 到底點糾正屋企人啲奇怪思想

啱先同屋企人傾緊 黃店 藍店嘅問題

我老母
我

我 :有得揀我一定唔會食藍店囉！
老母 :咁講究嘅話中銀啲錢你唔好要啊，dum哂去啊 笨
做咩啊？唔係好憎藍店嘅咩，依家冇嘢講啊？
我 : …(真係比佢窒咗一窒)

佢哋啲思想真係痴線，到底到樣先可以改正到佢哋啲奇怪思想？？？

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

要你啲錢 同唔幫襯你 係兩個概念囉on9

啲錢你架wo
間藍店你架咩

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

推下啲重要野先！

(偽)道德撚先最奇怪

原來有叫投票 咁唔不推文

攞走啲錢=唔畀生意佢做=唔幫襯佢
有咩問題？

真